[返工恤衫] 有冇人著過G2000自稱防皺有涼感件恤衫?

好似叫Tech Shirts $499 2件
係咪真係涼爽? 依家天氣太熱 好難頂

有其他冇咁熱既恤衫都可以分享下
最近真係熱到痴線

廢撚到hihi

uniqlo自稱涼爽果d好唔好

果d料麻麻 有陣膠味

成世人試過廿幾個牌子嘅裇衫
G2000最垃圾

恤衫點分靚同唔靚

我反而覺得唔透底衫先好
我成日見到底衫印
咁無理由著埋白底衫試架嘛
點搞

搵c苦整

言歸正傳 邊到有涼爽D既恤衫

BTW....咩叫無理由....
另外...Uniqlo V領肉色短袖Airism啦...

無，你本身大汗著乜都一樣

其實同普通恤衫根本無分別
利申 做過G2000

仲要賣到咁貴

ll bean都有呢類裇衫啦 不過有層化學物料唔會舒服

其實都係睇咩料，linen 果d咪涼lor，去tailor shop造啦(唔好去mk荷理活)

越靚先越皺